依期一齊旺！大家唔好針！（290）

有冇人贏左錢想派我

中午 輕鬆十連

無波賭 悶撚過閪咁

今晚繼續

已入一千，重新出發

psg w得1.2倍 讓球主客和都得過1.7買唔落手 買對家算

想玩poker

2個月冇去澳門玩了

避左大巴黎算啦
羊左都無肉食

$1/2 同你玩

季尾psg hea撚到仆街 今鋪分分鐘和埋

半場

但9成出2隊

唔知點解覺得會和波 下盤3.65倍
打算買300玩下

1.7算唔錯啦 開到既話

$10/20啦

10

9

8

7

6

玩禁大

組團 輕鬆玩

今朝至上左天台

想玩

都話戒賭架啦

墨假又開一上一下

冇澳假玩好悶

等10幾日就有40厘息，邊度搵

1

40厘？

有錯咩
除非輸

馬賽呢

5人成團

玩邊種玩法先

我今朝跳埋落黎

差少少又要戒返一個月

天台上左45分鐘落番黎

+1

有咩玩法

林巴今晚有冇心水？希望上到白車唔洗上黑車

留個名先

同路人

一起衝動吧

有信心至all in 啦，哥

驚馬賽 係法國踢 點都叫半個主場

我估和波踢加時

冇波賭

16號至再諗，可能已經去左福音戒賭營

好悶無球賭

悶死人

Zzzz

想試下平注10場 馬會tips對家 睇下有冇肉食

試左, 有

其實馬會啲tips係咪水鳩人

今晚玩盤最早都要0245

艾倫吉遜在日本職業足球聯賽約30年前成立時，便開始報道日本足球。他是《JSoccer》雜誌的主編，營運《》網站，同時負責日職球會神戶勝利船及大阪飛腳的英文網站。他現時居於神戶，會親身報道日本職業足球聯賽、日本女子足球聯賽及各級別的聯賽。

睇咗30年波都咁撚廢

還我澳假波

快d開季
季初澳假好賭d
季尾難估到仆街

好撚悶

腳膠jump左？月頭就戒賭

齊齊賺馬會錢

琴晚比馬賽迫害 ，針左好多

季尾好賭d反而

唔買d水就中哂

勁賽會 -1.5/2❌
利伯泰 讓客+1✅
水床 盤✅
彭美 讓客-1✅

勁菜會 我屌你老母呀

薩爾斯堡咁出局法好撚sad 好鐘意呢個城市

仆街買錯左
睇朗斯做蘭斯

時巴賭返錢未

買左智大但串左雙馬

三驫我都針啦無要盤

最後買左少少馬賽進級 同呢張飛
回返驫果條飛嘅數

反而覺得佢好勁
燈足30年

一出糧就針哂

依排d波
我都係賭瑞超算

唔係戒賭咩清

哈馬比同aik

真 正氣

瑞超都針

仲有挪超白蘭地
瑞超跌落馬對家

Gchi

頭關開細
二關對左
尾關同路

PSG應該唔上力啦

PSG 要左主+1

輸一關 攞返170 之後all in 咗智大 又比我中到
跟住河床又中埋 cash out返個本 再睇下去到幾多啦

得返18k今晚想推上30k
有無可能

gchi

今晚啲波唔係咁好賭 得幾場好賭

唔上力但兩面d防守都hea打

咁咪撐主

衝動哥

承巴打們貴言
今晚mon實個post先

琴晚9k 好彩執返半格

今晚希望11k上到15-16k

馬會tips話曼聯2.5s

我開波前買左主晉

5。75賠呀，雖然12碼唔係贏硬，但好過咁輸，個球證仆街全家斷腳死

希望100上到500

得返200 今晚想推上10k

反而唔開心我隊拉素比佢踢走

但拉素自己戇鳩

8串1

準備24 小時mon

唔怕啦
但想贏到30k睇d大sir啦

得番500 今晚想乞到上10k

今晚真係唔太好賭

法乙幾好賭呀

收到風你琴晚9000 轟左落利

2.5b?
曼點睇

一場中就夠啦

季尾兩隊都無慾無求
係咁意買個半和玩下
之後法乙買錯左杜雷斯2.5s
係想買蘭斯個場2.5s

四月頭我都豬13k 慢慢贏返哂返黎

輸左8k馬毛ng同大

有冇水?

快出啲呀婆都識買既水益下小巴打 1比4個場跟左你

可能錯有錯著呢

林巴出水比我跟okay

比斯特點睇？

G持

衝動哥不如轉賭單雙 分分鐘長期正數

諗住今晚攞4000出黎買2串1

我又手痕想賭 仆街了

其實拎兩場穩既2穿1有3倍 1000蚊其實都唔錯

我琴日跌左一萬
我要今晚在攞返

我出了燈水
大家避一避

爺爺正敗家仔

呢排買親低水叫穩穩地都針

我就係咁諗18k攞4000k出黎
2串1博三倍

4000蚊
知道錯

咁跟馬會對家買條咪

琴晚阿9.5b穿rb主勝夠3倍穩贏

4000k

入錢上船啦頂你

唔入啦 最多買兩張真飛算
休息下 呢輪未贏過

今晚只賭即場

法乙都係唔好揀太多
對法國波都係無乜信心

法乙 d大波咁低水

巴黎fc對家無得豬

Agger

點解今日無澳假?

最怕榜尾隊為搶分食左藥咁打

西維轉左盤

以後唔買自由杯 輸到仆街

下round又見到你架啦

西維強陣

我前日話唔買日職
之後忍唔住3串1
又串左

4k 變9k 依家又變返4k

3k上28k
依家18k

馬會一有波就身痕系列

今晚玩一條過關算

肯定因爲cash左請女女食飯

真 有波馬就都買d

南錫實贏 fc上幾場都表現哂出黎

燈水

呢2日過關比哥連同廢菜會累事
今日買單頭算

去左買馬毛比女女

廢菜 打隊垃圾智障大學都係入一粒。。

單頭平注 唔好串

曼聯

今晚重點 真係有咁多反底波？

預佢半格半格都無 屌佢仲敢升盤

太少場次 難d

咪係2粒都入唔到。。。。

Same road

曼聯 信得過嗎

我買咗佢對家

唔好衝動

CLS個個都要巴黎

冠軍已拎 和波多

巴黎
半客

艾米主場又唔係傻閪

巴黎冠又已拎理撚得你死

輸波就未必會 但比人FG再追和就似樣D

呢排好燈

$2000起機

RIP

agger

贏波同-1係2回事嚟

最後100要左曼-1同蘭斯w 中左就回本

-1 要贏2粒先得

第一關就斷

仲買蘭斯 冠軍已袋 上場咁樣 知佢想點啦

再講一次 今晚 華倫西恩斯+1

全和???

我燈 唔好跟

垃圾閪波巴黎
睇下人地曼城拜仁幾撚正氣

確定讓和咩頭關

分分鐘讓主

預佢贏一粒

補多條先。。。

補多條讓主

你又偷睇我燈水出黎笑我

你出咗咩 冇睇到

原來你出讓主 支持49000

想改百變小椒 出尿從來唔洗抖了

開燈從來唔使抖

邊有開燈
起碼都中兩三關阿屌

岩岩碌兩下 平均4中2 都叫打個和

呢2日外圍佬d 心水盤有冇中過

求水了

hi

飲尿啦

今晚柯然曼聯了

蘭斯w獌-1

巴黎
蘭斯唔會要
冠已奪揸流灘風流波
宇宙巨船比斯特半大或-1唔知點簡

咁要獌狗

獌又何嘗唔係

但係點睇獌狗都似贏到波

點睇巴塞都應該贏羅馬

點睇利都拎硬歐聯

所以主場咪贏左

真

頂你 走黎燈我利

你都未死 你做乜（已死）你只係被消失左咋

Ok 我下一集會返黎

屌你劇透我下集 我仲未睇下集

Gun

Avengers 4 cast list 有bc

我又劇透返你先 下一集有美國巨腸

有今集化灰個班英雄😎

LOKI都有..

最驚打假客要護級 主又爭唔到直接升班

下集起碼半集無波睇呀 屌你老母 紅巫女灰撚左

紅女巫

Sorry for蝗語

全裸都睇過
拍MARVEL扮矜持 屌 唔著原著衫 正垃圾

岩

Allin

莊家出錯了

賤種蝗4大皆空了

出埋比數就好睇

上樓機會 利物浦2.3倍超高水

同路

大家講到比斯咁100%
我就無出到 SKIP JOR

又全和宴

穩過甘堡爾？

沉底

有波賭未呀屌

未

我同你今日個張都同路

要羊一齊羊

其實有d驚現代入唔到波

4*5

美斯最近好保手

咁多人西維，想要皇so，有冇同路？

有 睇好皇so

姐係曼盤得32% 係嬴

巴特里盤

自從美斯巴既出現
呢到好多新賭仔加個密就變到好似自己研究左好耐咁

睇真D 有一部分真係好新好新 咩都唔識 但就已經亂咁黎

我寧願呢班人仲係傻傻咁跟返美斯巴仲好...

盤路都支持既話可以買下

係下盤全格，有23.8% 半格

49000 all撚

g持

幫手足gel頭

巴特里串羅連安特串南錫

都係無波賭吹下水。
美巴已經完成目標兩倍以上，始終都會走

夠膽貼事前飛
為咗表達對你的敬意 我就買白禮頓

咁應該點？讓球半？ 呢隊獌羊一球半球 好少大炒

半一咪岩，lkk又傷左

半一正路喎 主場都係讓1.75咋 作客邊會讓咁多 佢外圍初盤開一球 主隊落飛落左兩個盤

但係西維真係反到底？

無巴打理3:30場
布拉加？
有潛質喎

換完領隊唔知會點

比斯特轉左[-1]

識貨
呢條友季初屌到依家
成日頭搥頂落對面球員隻腳度

咁我入貨先

溫住書等開波

買幾多好？

allin

有無同路

cashout哂d錢找卡數
得返200 玩場4x1起機先

西維爾不了

今朝1點買左西維。。。 8折出售
-0.5/-1 1.92

訓醒收錢

轉入球大有無得

西維gogogo

羅巴買唔買即埸 羅富全疊打召喚

這一天始終要來

感謝美斯巴

三千巴買左未
參考下呀

比斯特 仲落緊

岩岩買左3億 （9up)

玩埋尾數豬就算

好

轉左-1

買左十幾億(9UP ALL IN)

中左派兩個一百

仲諗乜，呀婆都識買曼聯

中呀
咁多位巴打
幫我打打氣

Lm

我

最唔穩係曼

lm

49000 今場456

咪話9UP

曼打中游隊靠運氣同對手出錯 根本冇路捉

唔好嚇我呀

教小弟屠狗會

諗住玩下即場
所以都唔算大注
平注2k
大注就跟美巴fg ng算

冇人買聖門？

咁大注都話平注
大蛇

有呀 佢對家

想買-1

次次都係--66 入波， 屌佢冇場係禁住人黎屌。

法乙平注買唒半全大

讓控球權贏波大法

咪玩啦
呢場飛最好就贏
如果唔係找唔到卡數

點解咁多人睇好西維爾 因為換領隊？

屌 又嚟

又黎

又強陣

西維全日重心
重post多次

白禮頓強陣

比斯特真係贏到兩球咩

[member]白禮頓強陣[/ member]

有冇人計過強陣同後備邊個勝率高d

屌 加唔到密 大家當睇唔到

真特果場要屌入球細

後備100%

好似都係100%

睇好就唔會降兩個盤 一早1.92半一買左好撚心疼

其實係西維主場惡過狗 皇蘇主場龍作客唔太勁

洗乜計 696 強陣有贏過？
些路迪好多後備 輸到？

日巴 幫我打下氣
聽日女朋友有無得shopping 就靠佢啦

出現了

幫你買10蚊對家燈燈佢

總係覺得比斯特呢隻大船上唔過

同馬會唱反調先

CASHED

[img] 進取少少

po唔出都有

唔敢買獌，閪維算 博佢1:0

其實你地幾千幾千咁買係真係咁多錢定點
利申 一個月用5%人工賭

全部都ibanker doctor lawyer

個個中環番工似係Ibanker/lawyer

一個月用500% 人工賭

我係贏左先會大注
其他果d就真係大sir黎

比斯特主場先開半一盤，有冇咁旬呀

只賭小錢

巴黎有-1買筍d

轉咗-1

巴黎想買單頭半大

做功課

gun

通常斷最低賠率

我大約預5000左右，期望賺三千
有時真係會爆廠

搵場100% all in都有3000啦

唔會既
唔會係咁架

應該話咁都有盤買

邊有你地大蛇咁勁

點解唔買4x5

斷羅連安特

我掃街

外地馬玩四重通常和味到仆街 (中到既話）

上盤gogogo

佢斷一場收小兩注姐 4x5
而家一蚊都冇喎

屌 收少4注喎
計錯

有fd做緊 20歲

幫我打氣啦
咁咪一注都唔會少囉

白禮頓

曼聯今晚要濟貧

季尾波，買d名牌波對家啦，d球員實錫身等踢世界盃

恰一恰先
2:30再見巴打們

你知我呢輪咁燈 我再叫多幾下你條飛我驚你頭關都過唔到
幫你叫對家好了

客隊差唔多降硬級
主隊附加賽要搶分
首回合作客贏4:1
呢場航武搭得過
問題可能主隊贏1粒，最多走盤
亦可能大炒
一定唔會和及輸

今朝奶咗2500競賽會上盤

六合彩頭奬通常和味到仆街 (中到既話）

馬會開得好少波賭

西維角大點睇

貼出黎 邪一邪佢

我係燈水黎

邊個話斷羅連安特
企出黎

小星星

姐係cashed

星星蛇

對唔住星星蛇
今朝對左既佢CASHED 同路既就一齊中...

呢場咁易買

要DD 命中呀嘛大佬..

睇而家個走勢 我想all in 客盤

你刷❌都唔係咁刷法

閉嘴
我幾點買左你知唔知呀
唔好嘈呀..

放心
呢場我唔出青爐

應該都仲走到盤既個勢 唔好再講羅連了 想4

本身揀佢都係為左坐走望嬴

第一次覺得咁有信心會中哂

祝羊

搵我咩事， 呢場客盤坐走望贏

我都覺得呢場波坐和望贏

其實法乙都唔敢玩

所以我唔玩

收到風49000贏硬

SKIP

但習慣左4關 夾硬揀一場法乙玩了

痾煙西維呢隊狗閪隊對家

有無人查內爾+1

Jumped對家 即係羊ed

有無大蛇俾兩口阿婆波黎gun下

0:1 0:2 PSG

第2打第14, 呀婆都識買

G持唔訓

不了

買左主?

1:1 SUPER 啦

法乙全開大波波啦

psg 半全大

今日有啲咩100%

鳩買

求撚其

即係0:2 100%

跟

全勝不失一球

信多次49000

希望訓醒收錢

迪基亞放水一粒OKAY?

martial rashford仲唔博命

ok 1:3

白禮頓呢

福仔馬仔

幾千蚊係到鳩買

好想賭但得返兩毫子

試一試運氣

馬達同馬仔啲one two丁到出血

2.5b 不是夢

一鋪蛇要跟

咁買大波了

今晚啲波冇乜重心
都係早啲抖
咁多位巴打加油

齊齊贏

無山狗先係真正既曼聯呀!!!!!!!!!!!!!!!

啊公都識買系列 2.5b

開波十分鐘就可以出郭富城

獌大船？

連後備都無

咁既話我怕我忍唔住入幾皮野 2.5B

屌你未開波就gel

又黎世紀大船 觀望下算

唉

一蛇仲有出咩水

要有信念
星星蛇 vs 一舖蛇 好睇了

等沉船

好難沉

星巴 買咩

獌

星星蛇同路喎 話10分鐘gel呀嘛

獌上盤

仲有馬會加持 2.5B 100%

和

睇下點

2-2 3-3 和其他
啊婆都識買

跟一鋪蛇

屌 班後防上次派膠搞到輸撚左

另尻買唒法乙半全大

gchi 星星蛇

巴黎對家 讓主+1
羅連安特 -1盤
49000 -0.5/1 盤
閪維爾 -0.5/1 盤

未開波 先貼定

曼聯 強盤

南錫盤， 布爾格盤， 比斯特盤， 曼盤， psg 半全大

放過大船ok?

星巴

同路 跟巴打玩即場角

大船可以gel 定先

單頭啦， 過關未贏過錢

仆街 搞到我想補飛串哂對家

喂

唔見你問我

白禮越回越愛

第二/第三球白禮頓

咩事 STAR咩BUCK

無兩件先勁

買錯左個場朗斯 外面已經開到3球
係咪jump得

唔出lkk想要了

太易贏了 不如唔好踢算啦
Totally no mood 去返工 未開波就知收錢

訓醒gel頭落馬會收錢

依家去緊跑馬地總部叫班撚樣俾錢了

依d咪真男人lor
3000半大 一人包攬大船

等緊外圍佬出燈水

贏硬， totally no mood to gel 頭

林巴唔上水

法國我同你鐘意果D隊都幾似

布爾格客勝

狼隊對曼聯既比賽邊位狼隊球員射入奠定勝局既一球?

今朝利伯冇買win 已經想哭了

閪維定曼好？

但佢唔太彩你點睇

仲洗問？
獌狗食撚滑
呀婆系列

閪維

想4
我都唔理佢了

個個都咁睇好布爾格既？
好好打架？

巴黎連包皮都唔出
正牙
食撚滑

見到我出水所以跟

卡雲尼一個人都入十球

是否穩？希望聽日有錢食老麥

杜亞斯w / fg
索察2.5b 有無同路人

曼要回飛！

狗會仲有2倍 快買

曼入球單
中左唔洗多謝

曼聯大船 會否沉 好想睇

仲有2分鐘
開波收銀

得半格我都當沉了

馬仔fg

連登大船必_

屌 曼 100% 3-0 cashed la

幫佢地叫下

獌 對家
比斯特 對家
100%

psg 冇即場角， 中伏

gchi man United

要wong so?

一齊打？

OK

蘭斯被屌了

蘭斯秒輸

蘭斯0 1

訓飽

蘭屎又玩嘢

比斯特比人連C

預撚咗啦，上場都hea成咁

上啦魚拉突

對家護級？

其實仲買上左岸嘅係咩心態

有冇巴打閪維角大？

42分 一早成功左，蘭斯就升撚硬，HEA 埋佢

你今晚買左咩

留返D錢曖胃好過 星期一至五都係閪波居多

曼？

法乙一半入咗波 全半大有機

美斯巴對海外馬有無研究?

Brighton vs man 點睇
利申:現場睇緊

Allin了

朗斯被屌了

跑去廁所計唔計?

同刀仔對哂
係好定唔好？

真係俾人估中

點解尼姆果場馬會話無效但照踢

比斯特hea踢啦好麻 咁落力做乜

西維爾幾好

狗會唔想俾你賭

過關串左 可否杯

法乙半大快到

曼回飛！

希望南錫

法乙一哥

朗斯立即冰封入球ok

我都想可以開心 share 但我驚比人起底

西維爾-1 最後一注買西維爾

就開波，曼聯條大船最後召集

杜亞斯easy

屌 2:0朗斯了
2.5s 針了

皇蘇盤有無同路

2:0
唉 球細冇了冇了

2-0 頂佢有無咁廢

SAME ROAD LA 西維爾咁廢

屌 去緊ifc了

Pc

等埋ok?

曼船都未沉咁快jump

串左3x3等收皮

1-1蘭c

2射2中2入 弱撚智

希望曼聯

有無巴打有高清獌直播link

過關 針了

關都過唔到 訓了

賣料9 5毛幾勁
出三次事前抄三次
但又話21中20

即場南錫平半 西維平半

我條8串1 原來馬會係唔呃人

CLS 我曼...

我曼1-0 光速極快!!!!!!

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

曼狗秒入

49000

快撚到

1:0

喊了 馬會原來咁關照我地 我地仲買對家

屌 即場買皇so客勝

fake

炸..

比雷斯特1-0

All in 咗入球大 曼加油

屌！還我爆炸首入

白ng

炸

布爾格入波未

嚇撚死

比斯特

幾猛火力

炸左之後對家 好似係定律黎

gay清 我要針了

比好野黎

主win gel

你買左咩呀

唔好gel住先

Gel你老母 快啲比多粒 食全格

朗c 2.5s

屌又係場場有波入係我買果場冇

我果4隊都無聲無氣既

+1 you jump i jump

goalllll蘇超

訓了
病

炸完 對家入 白ng all in gel定

獌d控球咁撚樣，無啦

巴黎聖日門快啲入好無

係巴士了 乞左個巴士佬免費車我過海

起身屌波 西維爾上

法乙真係半大發源地

psg 唔識入波睇黎要屌了

驚累左美巴輸咁多

尼姆 2:0 s屌你老母狗會

獌 強陣
要相信強陣定律

一定係被球証逼害

2 0

盧祖無態

比斯20

比斯goal

比斯好波

比斯 全格了

比斯特真係100% BALL

揀左垃圾羅連 又揀左垃圾阿美恩斯
針

01psg

獌係風流波? 都確定左歐聯

巴黎1 0

半大過關不得了

比次翻生機會，ok?

成日交波俾對面，都唔知做咩

psg 1-0了
3 3.5s 又可以準備針

警告你地咪撚咁快叫gel

我都㨂左羅連啊ching

入左啦
翻咩生
我落地獄就差唔多

查內爾38分鐘先黎入 屌你老鼠

幾驚卡雲尼單刀又炒粉

又gel

唔好反cup

咪撚Gel

等入多球先

獌比人屌打

求下psg 朗c 兩場俾條生路行下

咪撚gel

曼角8.5b

點會呀
轉個撚頭就0-2 PSG

白禮下盤100% gel 定

獌真係 ⋯⋯

後悔了 早知買獌

白禮下盤穩撚到笑

曼作客不嬲咁

反正r硬聯 無所謂啦

曼贏硬啦

羅連goalll

獌比人屌打到 一腳射波都無

買得曼就預左睇散步

白記禁住MU來屌

星巴加持

咁點贏

法甲全部半大派5個100

唔得

ok

隊垃圾獌廢到。。。

lm gchi

法乙先真

羅連

LM

羅連入多粒

女朋友gel未

大好機會，喺到縛鞋帶 無啦

法甲不如法乙， psg 都半大唔到， 廢過法乙

屌你 bin9我屍

波係圓嘅？波係假嘅

曼狗同西維都未中

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

羅連2:0

好撚想入錢買波呀屌

不了 曼入硬

羅連又GOAL

2:0
Goalllll

差兩隊總共3球

有無炸？

十八分鐘無氣定點 點解企曬喺到嘅

又全格

曼 大波已死

差皇蘇

爽呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！

比西維水過一次
今日即刻買左佢對面
西維黎隊波等比天收

冇

大波！

正！！！！！！

我以前同依家都咁愛大波！

法乙半大

大

中哂五場 啪啪聲

我想入錢呀衝動哥
有咩解決辦法令我唔入錢買波

歐塞可唔可以入兩球

話咁快100 收7000蚊 好撚勁

求派

7000幾

psg 半大都冇不如腰斬算了

蘭斯cup

放心 下半1:1 仲要秒GOAL果隻添呀

癲

屌 鳩揀法乙半大都可以揀中兩場0：0
星期一黑撚到而家

100蚊唔洗事前掛

法乙試下全開半大

法乙打自由龍？

paris FC GOAL

走地你買咩

買左咩

差49000渣

曼似返啲樣

屌 放棄左羅連-1主勝 買撚左朗斯...

支持，有無巴黎fc同船

20k 輸淨 1k 唔知點好了

成日買半大

入40k再買

psg 渣ga, 枉我過關飛走蘭斯半大串你

朗c 針了

尼奧特同歐塞我命令你地快啲入波

我都見到

布爾格反cup

8串1冇了 下次要信狗會

咪臭係

西維爾可唔可以事旦搵隊入波
半場交住兩粒黎先呀屌

屌埋49000第一球算了
唉

布爾格反cup 我願意輸足一星期

獌唔入刷角啦

西維 曼聯快入

福勁到

西甲入波未

拉shit

psg 冇半大我報警

尼奧特同歐塞半大派5個100
幫手集氣

31朗斯

南錫

咁好彩你無錢
因為曼會入先

多謝美神

布爾格入3球cup佢老母

係
頭先無野做揀五場搏下

暴聯 比斯 贏盤派1x100 名見過嘅先會抽

呢張飛唔係佢出咖
佢跟咋
唔好多謝錯人啦

goallll蘇超半大

羅斯郡好波 美斯半大cashed

蘇超半大！美神 射射

神呀 3.2半大

難D

羅連又goal

1001